{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경남 지리산 태고재 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内は、予約のお知らせに従って行われます。 当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、この場合もキャンセル及び払い戻しはできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてもキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 入室利用案内には予約特典である朝食が含まれており、朝食は変動メニューとして提供され、時間は07:30から09:00までです。 宿の中には無料駐車可能な駐車場があり、荷物保管やWi-Fiも可能です。 その他の付帯施設としては予約必須の韓国料理店と文化広場があります。 周辺の名所としては、一斗古宅、開平韓屋村、上林公園、智安斎、南渓書院、ドゥレ村、ハミアンワイナリーがあり、周辺のグルメとしてはテゴジェ韓国料理店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトに関する案内はどのように行われますか？",
            "answer": "予約のお知らせに従ってチェックインとチェックアウトの案内が行われます。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を過ぎても入室できますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、入室時に入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてもキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "宿の都合により客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は含まれていますか？",
            "answer": "入室利用案内には予約特典である朝食が含まれており、時間は07:30から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿の中には無料駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他の付帯施設はありますか？",
            "answer": "宿には予約必須の韓国料理店と文化広場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては一斗古宅、開平韓屋村、上林公園、智安斎、南渓書院、ドゥレ村、ハミアンワイナリーがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメがありますか？",
            "answer": "周辺のグルメとしてはテゴジェ韓国料理店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 597
    }
}